專注力不足，好難集中精神

做功課溫書唔洗講
兩三個鐘做完ge野
可以拖到兩三日先做得完
永遠都係deadline fighter
溫書每十分鐘就要停三十分鐘

本身以為因為懶
但係慢慢發現連有興趣ge野都集中唔到
打波打機打麻雀都係咁
明明細個都唔係咁
有咩方法可以令個人集中d

提前1星期前開始做
每日做少少咪趕得切囉

都係唔得
都係會拖到最尾
會望住份野放空個人
呢排搞搞下連玩個陣都會咁樣